[火影]其實睇唔出博人有咩潛力

未出劇場版前博人已經比人話係神童
但係劇場版中忍考試唔出cheat既話連啲二打六都打唔贏 忍術 體術 智力係同期唔出眾

鳴門同佢同年紀已經用到多重影分身術 但博人最多得四個

火影最勁個啲唔係玩尾獸就係玩輪迴眼 但係博人兩樣都無

佢遲啲會學 螺旋丸同飛雷神
夠秒你啦

爸爸係村長 爺爺係村長 祖宗是外星人 叔伯呀姨都係政府入有頭有面嘅大人物

自己要咁勁做乜鳩？

你見木葉丸都係傻吓傻吓
慢慢就學咗螺旋丸

博人識神威

佢有一隻奇怪眼

剩係咁細個就識用 水雷風遁就知勁啦
你睇下歷代最強既三代火影

博人有瞳術喎
我估係轉生眼啲朋友

佢係用科技做到。邊個都得

重睇啦你
佢未玩科技忍具之前就同佢老豆講話識出雷風水遁啦

但未見佢出過

yes 到木葉丸傻下傻下考中忍時都出到多重影分身 博人要用科學忍具先出到

咁佢出cheat黎做乜

BORUTO漫畫咪出過雷囉，設定都有寫佢有水雷風遁

冇尾獸點用多重影分身呀?

咁木葉丸又出到？

幾時用過?

考中忍個時打鳴門

唔記得有呢段
google完話唔係原創

劇場版血獄最後中忍考試 木之葉丸同嗚門一齊用多重影分身對打

卡卡西無尾獸一樣用到

多重影分身只係睇卓羅多寡而決定分到幾多個出來
三代條老野夠用到多重影分身佢又係有尾獸咩

yes 無尾獸就用唔到多重影分身都講得出口

想笑撚死人咩 仲要去google

on9你自己話同年齡鳴人已經用到
我咪問你佢冇尾獸點用囉?
你提個班人幾歲呀?
拎晒d火影出黎比?

冇睇劇場版撚知有段既野咩?
唔係作者畫既都計咪你贏囉

木葉丸幾歲？

博人傳比咗岸本助手畫 又唔計得？

木葉丸幾歲？[/quote
連d劇場版彩蛋都計咁你咪當佢識囉

鳴門本來查克拉量高
無尾獸照用到，但借九尾查克拉可以分到幾千個
博人分得幾個可能係因為查克拉量唔夠高
呢招唔係人人都用到所以先係禁術
但唔可以因為咁話博人廢，咁細個識性質變化已經好勁

點同?根本唔係邊個畫既問題
木葉丸果個係劇場版d彩蛋咁出for fun完全唔關正傳事,邊個會當真
博人傳就講明係接住正傳落

你會唔會將漫畫中間個d岸本畫既四格漫畫同小劇場當埋正傳到發生呀?
醒少少啦懵撚

動畫入面佢忍術學校都未畢業就轉鬆行水面同行上樹 佢老豆個代要死練爛練
仲有隻淨眼可以感應到惡意卓羅 隻眼仲可以岀入異空間 未畢業就識玩時空間忍術 而且隻眼仲有咩能力係未知
漫畫佢打贏桃式之後直情有大筒木一族送個咒印比佢用
潛力唔細喎

咁同你講正傳
鳴門中忍考試到打我愛羅用多重影分身係用自己查克拉 無用到九尾既查克拉 咁開到多重影分身又點關隻尾獸事？
宜家邊個先係懵撚呀柒頭皮

淨係轉生眼都秒你啦

佢講明冇用?

跌落地下仲要執翻渣沙

你都算係第一個我見到將劇場版彩蛋當正傳睇既人
JUMP既世界肯定都係互通架啦,唔知點解鳴人平時唔搵路飛幫拖

屌你老母重睇啦柒頭
鳴門12歲個時仲未控制到九尾查克拉
只要借用少少瞳孔會有變化 會失控 情緒唔穩定 但佢打我愛羅無呢啲徵狀
咁易用到九尾查克拉而又唔失控 鳴門係疾風傳就唔洗跟八尾控制尾獸查克拉啦
死雞撐飯蓋真係撚柒

無講明無用 不過對住你呢啲蠢撚就要畫公仔畫出腸

咪同你講正傳囉依家 佢細個用九尾就即刻暴走啦 打我愛羅又有無啊 答我啦 重睇啦

算啦你都係唔好重睇 驚你睇多次都仲係唔知發生緊咩事 唔好哂時間好啲

唔好教精人啦 一陣人地搵控制到九尾既細路嗚門打鳩你

正傳漫畫無畫到鳴門屙屎 我宜家正式宣佈 火影世界觀無屙屎呢樣嘢

漫畫無講明鳴門有扑過嘢 究竟博人係點生出嚟

無講明你UP乜都得啦
佢就係第一次用完之後就提過佢有九尾既查克拉先用到呢招禁術
個陣佢有冇呢D徵狀呀?
有講既就當睇唔到,冇既就你自己補

2條友玩69

睇哂咁多次多重影分身先翻嚟駁嘴啦

衝出嚟扮火影博士都係第一次見

你由頭到尾淨係識9UP就柒少陣啦
乜都拎唔到出黎係到做嫁兩
抵你成世幫人含啦仲博士前博士後

屌 父幹撚
粒丸咁細粒 有個屈老豆托一托變到老閪咁大啦

朴玄碩依條撚樣

咁有冇講到明多重影分身要有尾獸先用到

即係佢唔係第一次咁柒？有冇故事講下？

睇返#25 OK?
我唔係指呢招係要有尾獸先得用

我都想知

邊到有提過?

以後火影post又有騎劫嘅新題材

啱啊，中肯

嗚人本身查克拉己經多到仆街(唔計九尾)
條友都唔知係咪睇緊同一本火影

其實火影第一集 鳴門已經用多重影分身救左伊留卡腥些了

條友仲要係到死撐真係柒撚到

冇尾獸點用到多重影分身
屌你老母 你以為招忍術全名叫尾獸術 多重影分身之術呀?

sor囉

博人有白眼，而且有仙術(紋身），我諗最後應該去到輝夜level

禁術嘅原因係因為分身實體化，分攤查克拉，只有鳴人依類查克拉龐大嘅血統體質同九尾先有可做到
鳴人一開始救伊路卡其實該暗地裏用咗九尾查克拉，否則當時嘅鳴人根本無能力分咁多仲要控制到

潛力就係大筒木血統同六道後裔結合 同埋父幹有個美好童年同一班後牆 理撚得你百二分努力 開幾多門 血統贏你就得

隱形螺旋丸喎仲唔夠屈

博人大個=嗚門+雛田+佐助

識雷遁 左手千鳥右手隱形螺旋丸

而家屈機就唔叫潛力，叫實力啦

已經有佢老豆8.9成嘴遁功力啦

博人個仔仲勁，佐助女+鳴人仔